依期一齊旺！大家唔好針!繼續贏大錢[61]

正皮贏大錢

半大啦好嘛

華倫大船？

slow

十五秒都slow

諗緊上唔上

心水

I'm in

早晨呀大家
岩岩訓醒

尋日賭球賭到今日5點幾先訓

又大船

hi三上

連紫巴都講輸撚哂既時候，證明今日d波輸死人

贏幾多先

對大船有陰影

祖雲回左錢未？

送盤巴最後一程...全員贏錢表示敬意
利申allined

Yes

想問下 如果我3x4過關 穿左祖記
無記錯係當x1架可

一齊登上華倫大船

贏幾多?

盤巴有出咩？

on9曼車之後全上盤

巴打今次獨木舟

比甲大波已死

Guedes + Parejo + Soler

無啦 佢最後出o左條4x5 就去o左訓

里昂入多粒啦好嘛

比甲1球都無

上盤日

買左大波波

追數日..

頭先嗰場就7+，呢場

華倫開船了

有就有冇就冇

上唔切船

而家準備返大6

終於1球

同船

馬輸左1k 今日波追番再反Cup 1k

買完8場1我訓到成九點

繼續唔好比佢停

華倫

Wong so fg

一千蚊 買馬真係好易輸q哂
我捐3k野比馬會 有2k輸係馬

華倫號

買下p 買下qpq 又拖下 咁都冇咗 贏馬輸錢熱食先仆街

最後場14號幫我回左血

越賭越眼瞓

華倫攻勢好順 但屌你空灑都頂唔中龍

買咗RB半膽1：0頂住啊！

我11 14 揀左 11

停了 賺夠 唔貪

換石頭 仆街了

華倫9.5b 贏左3連角勝

我靠隻12

華西比人控住打

查維斯2：0

賣樓重心

今晚唔玩啦？

巴禾

Rb1:1

DLLM rb

rb

呢注串咗烏德

Fake?

炸

Rb我屌你老母 半主無咗

FAKE 睇緊670

Fake

嚇到啲屎差啲瀨

睇緊670，得丹利爾好聲啲，其實都好悶

曼2:0

屌你 華西邊撚個門前執雞 射撚到咁

好波呀

曼城 2:0

甘賓尼GOAL

華西同皇蘇刷角啦

爺爺又收皮了

仲有球頂後

佢開心到彈吓彈吓

斷腳啦屌佢
岩岩球執雞 試但係到搵個巴打都射得入

屌，里昂1:1

我屌 里昂

走盤都唔俾

我條3串1死里昂

仆街。。。。里昂永久black list
第幾次咁比人追和

法國波已blacklist

頂得咁辛苦 咁就比人追和

真係西波

里昂真係次次都比人追和 昂熱果場追兩粒都夠膽死

差一步就入禁區 搏到12碼fuck

里昂好on9

法國佬黑死病啦屌

屌你老母里昂

重要最後加時先比人入 我吊

真係冇仇報

有創意

曼3:0

3:0 曼城

仆街里昂

狂追華西角細
呢場兩邊都唔落底

葡超半大有無同路

查維斯gel

燒華呢腳好清脆

雲爺爺會唔會比球迷打撚死

黑碧嗰種黑，係未出場，對家已經入多球

魂斷溫布萊

輸比鏝預左㗎啦

排埋D 352 中埸完全輸灑 後防人腳夠人 但個個睇波

下場聯賽又要打多次曼城

2點有無人識買

到時阿婆都識買

普馬

Pumas

其實韋根真係幾勁

巨根

勁過妓

巨根>阿妓 阿妓落去踢英甲啦

普馬斯

普馬斯大波有無人同路

25b

華西GOAL

華倫10

MINA GOAL 華西大船GOGOG

華西

夠啦...你地羊多d

華西比多兩球我

支持

好的 早啲休息

睇住玩 平注

辛苦喇時巴

普秒goal

普馬好快手

羅馬轉左盤

華西角大jump

半一咪又係得半格

有聽你講 今日全部平注

8.5 9.5

皇SO差D自爆

初盤啊 屌佢老豆

比甲要繼續屌

華西11-7

平半wo

12

現埸阿仙奴球迷走撚灑

正常啦

12-7

華西半場一角重有9.5s高水？

我等緊的士 好多阿狗係前面

半4喎

wa華西44分幾攻緊球證就吹雞完半場

岩岩原來未更新好

-8

畀多兩球啊比甲!!!!!!!!

比甲大波鋒

針

A米定羅馬好？

RB

角大好

0345有冇水

DLLM RB

秒goal

科隆 GOAL 靚波

無即場角

Po咗啦我

大波大波

RB我正式屌你老母

想入嗰場就唔入
唔想入嗰場就入
永遠都係咁

仲有時間

布老日同rb比多粒啦

未打完比甲就入咗

華西想救你地老母一命就刷角

RB 3:1 FT

ok

8角換全家

屌

科隆 CUP埋

Cup埋 笑死

抵撚死啦RB

普馬斯贏緊波但個主勝係咁升

平時又唔見科咁勁

原來係1:3

入兩球只需6分鐘

RB我屌你老母
屌你老母

科隆好勁

繼續入！

ON9到 咁多人係後面人地咩假動作都冇都比人過灑

9.5角細gel左先
仲有得買

好彩避哂深盤西波...

Rb我祝你老母日日被狗屌

皇SO 吊打華西

無錢補飛了

屌 RB

仆街1:1

皇so

皇so 1:1

沉船

華西俾多6角啦 屌你

後防派膠送大禮

7個

見到你講.. 想去買 咁快入埋

屌你老母RB 垃圾

又gel出事

吊打左十MIN都冇事 估唔到龍門球比後衛個後衛派膠

淨係輸左比甲半大 好彩其他無買

我訓先

知唔知而家大6邊個場好 返緊去揼正

屌你老母頂去後面做乜9

早抖時巴

重注左華西

斷華西角大

我都係

里昂最尾和埋

屌你老母RB

一齊屌柒華西啦快入

華西快入屌你老母嬴半都收貨

比人追和可能踢得落力d呢

贏半都收貨

連續9場半場1:9

RB仆街死

RB你有乜撚野用 我屌你老母

屌你老母華西快D GOAL LA

皇cup硬

我屌你老母RB

ZAZA 快入黎GOAL

屌你老母快D GOAL D 華西

華閪,布老日

皇快撚d入多球1

25/2
阿美利加大 @ 1.88 ❌ -$500
鹿島鹿角 （-0.5/-1） @ 1.84 ❌ -$500
福岡黃蜂 主盤 @ 1.68 ✅ +$340
松本山雅 （0） @ 1.84 🏃‍♂️
前鋒 （0/-0.5） @ 1.86 ✅ +$430
西悉尼 （+1） @ 2.16 ❌ -$500
維拉利爾 （-0.5/-1）@ 2.09 ✅半 +$225
卡迪夫城 （0/-0.5） @ 1.99 ✅ +495
聖保利 （0） @ 2.02 ✅ +$510
紐倫堡 （0/+0.5） @ 1.78 ✅半 +$195
威廉二世主勝 @ 1.7 ✅ +$350
查維斯主勝 @ 1.85 ✅ +$425
華倫西亞 （-0.5/-1） @ 1.88
暫 +$1470

華閪華閪

皇蘇禁屌 準備入多球

華西GOAL 2:1

finally

仲有冇水

2:1！

2:1

龍門派膠 多撚謝

冇...真訓了

後備龍

皇蘇追和

屌你老尾布魯日
差一球大
角球就大撚把半一全十四

嗨

華西角細輕鬆到

冇左Rulli係廢D

今日你真係跑贏

華西可否入多粒安全d

屌你好撚京京 華西後防

華閪你頂撚住啦贏半我都算啦重注唔想輸

補飛啦咁驚

和同客勝入少少

好撚京京 後備冇加雷 得D小朋友

華西9.5s gel得頭

入左鳥

我屌你老母

仆街換個二千後出黎

會仲有多球

Jesus Navas打右閘？

轉左做右閘好內 打得唔錯

Sor耐冇睇老西

角-3

買左50 反cup 25賠
追番車仔果1100

華C基C, 哥利亞, 沙拉比亞 鐵三角黎 所以去左打閘

WOW 中柱 好撚彩

從來無擔心過囉

皇叔痴線

華倫頂住

爭2C啊

9.5s頂住
無啦啦2連c

頂撚著呀華西 好好彩

終於反底

皇蘇快追和

嘩 垃圾陣

我8.5

補飛反杯仲好分過贏半

A米定羅馬

要A米

A米羅馬好難揀

-3c

A米2018未輸過

重注羅馬 主
之後訓

好撚京京 華西D人成日沖到好前

皇so ng

8c

-1 C

屌你訓乜撚
就完 一陣又補到皇蘇入

頂住
我8.5s

咪臭係 成日巴西仔 但冇中堅用

訓到暈左咁

咪係，快啲刷角好1過啦

-2c

打少個D 小朋友係都要攻個波上去

華倫集氣頂實

華西頂撚著呀屌你

皇蘇絕殺未

最後90S

頂住
所有野keep到完

屌 ZAZA廢到

皇蘇快入

最後30S

30s

絕殺呀皇蘇

MINA 咪ON9

8.5s

完埸 嬴半都收貨了 可以訓教

嘻

嗌角嗌華西
嗌到出晒汗

屌你老母衰多手玩角輸左2k

想問各位師兄點睇小保加果場
細佬想買客

skip

由今朝盧保斯賭到依家，要瞓啦頂唔順

有冇人夠膽屌大巴黎

有冇人買馬體角大10.5b

馬體x巴x波xA米

馬賽都要受讓2球

馬賽識攻唔識守

下體 巴黎 聖達菲
點睇

追番哂呢兩日D數

要下體定羅馬 串聽朝普馬斯

羅馬好似係意假刷角清泉?

下體巴黎回

好耐未贏過

愈回愈要

普馬斯?

最後尾小保加 真係唔知點買好
快啲買完聽朝起身收錢算

1.23都串起佢

多少都係錢

A米好似少角

最近先賭球@@?

Ac上季就多

意甲少玩

今季唔穩

0345同0400難賭到

冇即場角我會skip 😂

屌你普馬斯快啲入多球

sor 拿根亞

上季追羅馬國米a米角追到上樓

單邊12c輕鬆

哥達快開大

角大GO

345半和2串1

下體讓和客x巴黎讓和主

半夜訓哂

西維第一球

有無手足馬賽盤

嚇撚死

咩事

2CCCCCCCCCCCCCCC

刷佢老母

西維好似單刀唔入
但依家仲屌緊馬體

仲諗住即場先買roma角大 點知無角球走地

屌瓜達miss 12m 大波又豬

刷c刷到好似對咁咁is ok

有走地一定細！

馬體有邊場唔係被人吊打

買佢真係練心 仲要係上盤 屌

龍珠

要埋巴黎算

羅馬禁屌到

甲丙米蘭跳得

頂撚住半和

米蘭上

腳都起唔到

刷c得啦

有冇人巴黎大波波

巴黎1:0

巴黎輕鬆

下體1:0

下體都10

哥狗咪撚癲啦

屌 西維快追和啦

忍者龜 哨牙狗好波

西維加左力..

甘快換左人??

傷好似

大陸揼骨？

明顯係

係 啱啱到

巴黎被踩腳
唔斷腳都偷笑

邊間

夏威夷

巴黎3.5/4入唔入得過

不了

屌 西維追和啦 半和呀

下體20

好波

買咗馬體會同埋羅馬

3.5/4就不了
等下

ac起唔到腳

on9 訓

貴唔貴
去其他場瞓親大堂都見到好多足妹按腳
好撚正

頭先諗住等高水3/3.5 之後巴黎就同我入撚左

3.5都抵要
但3.5/4要5粒先食足
唔抵玩
如果要3.5/4不如玩波蛋

馬賽OG

按中泰118 128 可係房過夜送一大堂 黎親一定鬆腿

靚撚到

仆街3.5/4都等唔到

波圖好波14分2比0 半大Cashed

馬體幾耐無開過半大同大波...

叫糊

鬆腿part2 洗唔洗加錢先

下體，巴黎，波圖全半大

除左羅馬

專登射都無咁靚

屌你啦
想點姐

50/51/主其他喇

加200入房鬆

小心gel,好邪...今晚笑左好多次

本低搏大d

Cashed

希望唔會中招喇

到底有幾撚廢先半場0起腳

巴打準備收錢

計番total四百港紙都OK啦

上次cashed完之後我未見過果個上水

我覺得後生果d相頭好過邪仔

羅馬禁屌到咁 上盤穩到

啲大場揀過晒
大場後生一定無樣都有身材
信心保證

我由果陣10月jump 到最近先上水
俾我中返次好嗎

又反手？

大場 加三個鐘 再加房錢 另簽200 再200/300cash

反手狗

ac0射 遲早比人入啦

開大實貴
鬆吓腿算

我講緊鬆腿呀 開大2xxx

係東方試過有人撩2000過夜 不過冇去到

a米咁貴買d人番黎搞笑

鬆腿都咁貴
不過啲氣個氣氛係會令你好緊火

試過同三個frd 四條友包房鬆 好撚正

老西會唔會有波入

咁不如你哋三四個互鬆算

大膽d試過你就明

下體3-0

試過
3個老死同一間房
3個好耐都出唔到
唔知鬥耐定尷尬啦 我就死忍唔願做第一個
最尾分番開

屌你老母羅馬

Gel得爽唔爽 ？

果次我有個frd仲第一次玩呢d 望住佢俾人劣得舒服果個樣 又要忍住 笑到仆街

有時睇到仲開心過自己贏錢

Cutrone

反cup容乜易

完場先笑啦傻閪

Psg比多球我

希望巴黎keep住2粒算

波圖3:0

追左馬體ng

可能456呢 望佢大波

Psg比多球

大波 3:1好嗎

入左3.5/4

下體4-0

8/12

第5粒客

馬體20%大波率 有幸中

馬體難得一見又大波又刷角

ac加油

中左fatfat

PSG goal

羅馬5分鐘一球都夠啦

卡雲尼轉身一個衝力射球

一口可以點補

馬體無入球

派1m3

A米2-0

02埋

ac 0:2

笑死

我了

巴打

恭喜

10分鐘兩球

見到班人gel頭,再話反cup容乜易
真係開心過自己中

15分鐘三球

勁

快d幫下佢地嗌羅馬嗌

我

再cashed

0:5

我都忍唔住笑

祖搞咩球賽無效
我條過關差佢 點搞

下體同西維好大仇口咩

大雪呀好似

計1倍過關 姐係你中

過關當1倍,,你又無損失

退左錢啦

馬清戰勝歸來

跟你了 呢期你旺

Griezmann hattrick

閪維真係廢

屌你老母3條3穿1 全部死羅馬
好on9

我比人笑死喇

今朝反底開始贏到而家

輸到仆街
最後一條過關希望11.5b..求集氣

笑我果兩個去左邊

炒車咪去醫院

下體唔追喇
乖乖地睇下巴黎先

-2c加油

同路...差一

巴黎3.5/4呀

1:5

求多c

有無人入巴黎角

馬賽好廢刷唔到

我個05波膽啊仆街 馬體會入多球啦 我要客其他啊

個個贏大錢

-1

馬賽郁下啦喂

冇買不過幫推

2:5

我7.5s

推到6:5

試個羅馬睇下

羅馬11.5s gel

玩夠未

點解唔係客入 是但搵隊入多球 客其他啊！！

屌分d俾巴黎馬賽啦

psg hea緊, 馬賽又攻唔入

3.5/4呀巴黎

最勤力個個 麥巴比又換出左

低水11.5s穩如泰山

屌 今晚場場上盤

羅馬ac入多粒

多謝巴打幫手

求羅馬

加4分鐘有啦

無了無了

12！！

角大成日最後一分鐘先中

有了

12c!!!!!多謝希幫手巴打
受小弟一拜

不客氣

12
幾驚中波圖-1 唔中羅馬角

尼馬咬柴

望到都痛

但係我尾關仲驚緊

巴黎3.5/4 俾多一粒我贏半都好

easy

羅馬個大波

最尾個反擊打飛機屌你老母

下場要咩

要左咩，幫你叫

Psg角細尾關

幾多角？

巴黎大波波

psg 唔好再刷c 啦

擔架

唔洗叫我補9.5b
一蚊都無了

馬賽入一粒好嗎

三條過關
Psg 羅馬 馬體盤
同全部半大
同呢條角 呢幾日輸到HiHi

得反8分鐘贏梗3球都驚

頂住

你睇哂我上面啲飛 輸成點 你就知我點解驚

巴黎大波波即刻戒賭

大波 入啊
但係唔準刷角

馬賽個14號真係垃圾黎

最好31喇

6個角都係馬賽刷，巴黎都無刷

正話推過埋areola都射唔入

大波波

我呢日角 買大開細 買細開大 追大冰角 追細刷角
係得呢注神奇 頭2關岩岩好

巴黎好多牌

俾多一粒我

唔係呀麻

馬賽都唔少

仲有2分鐘 加油

大波波jump

兩邊成日打交...係咁比牌

快入多粒

應該達陣 多謝清

應該冇了

加埋11塊牌

9c

頂佢冇11C

龍門神救

巴打轉運cashed
仲有無心水

6點3 2場半大

擔心七友清同職業爛賭徒清

我就串埋佢跟 nothing to lose

聖達菲 盤 拿根亞2.5b

今日-500

掛住睇冇買波圖

中哂
勁到你

SAME

我真係無咩運 跟幾十蚊好

求神拜佛 小保加半主

gun

希望聽朝有錢收 早抖

我都訓了

一齊等起身收錢

小保加半大 CASHED

訓唔著玩下手機 原來有一場cash左
唔通我轉運

十分鐘 2球

三球

全大12分鐘收錢

買盤果啲仲驚緊

求神拜佛小保加半主

訓之前買左讓和

祝中

黑咗成夜 終於中返個智利大學

我都準備jump 了

頭關已斷

小保加贏盤一世球迷

今次正定反

聖達菲

今次真係正

聖達菲聯求cup

小保加入唔到不如輸

3:1

頂實

拿根亞 藍十字 呢場買咩好

小注拿根

半大聯

上盤算

唔介意聖達飛cup埋

唔係咁好既

同求

32針了

屌你咩小保加

42

42 秒入

頂實啦乖

小保加撚狗

撚賭仔就有份

讓和都係唔中

見個場面冷清清咁 攪下氣氛囉

讓主中咪得

盤巴 戒幾日好啦 3月記得歸隊 全體船員會繼續推post等你

大家一齊棄賭
場RB咁都俾人cup

歐霸後遺証

拉古奶

盤巴 一日輸左幾多錢？

輸錢皆因贏錢起， 及早抽身

咁你人工一個月多少

我都1400

初三去到尋日都+ 2xxx
尋晚+700

拿根亞入波未

利君雅上啊

Cash out過四百

買左藍十字2.5b

支持盤仔 依兩日由朝到晚睇住d比數好辛苦
我都正數離場抖下先
一個月後再入幾舊玩下

本金3k cash out左15k 開始越玩越大

1.4k->100

你地新年咁贏法都係3k野
我今次仆直了. 我離回岸差成2.6k 個岸好遠

馬會表示歡迎你回來送錢

其實我戶口都係拎黎長期買六合彩
波都係近兩個禮拜玩返

追返1k
無聽巴打講穿埋a米
贏少左錢

打和冇玩過 垃圾里昂屌你老母

如是者，又打咗60分鐘邊爐

4.5s得唔得呢

12m

一買6.5s就連c雅

1:0

拿根

前排中左二千 咪拎黎玩下波

刷多4個角啦

2:0

發現藍十字d波做到你要入為止

真係低死，拿根亞開季都幫左幾次錢跟住買佢對家輸到仆街

終於有得收錢

屌6串1斷撚左西維爾 一起身勁撚灰

其實盤仔點睇今晚拿玻里

雖然慘但係點會買西維爾架，係都馬體會啦

2隊都西波，根本唔應該買

角細

臨尾馬體一回就買

冇乜波 終於可以抖抖

盤仔尋日問你又話唔係rb

我咁啱都諗住玩夠
我贏左3倍錢
本身想6倍先走 不過太攰了
連棄賭都同路

賭埋呢兩日無論正負都戒賭了 日日通宵睇波買波遲早瀨野

賭埋呢兩日,如果唔係輸哂你就會繼續

其實我都想棄鳥
同路

所以我深夜波唔買 慣左一點左右訓
呢輪都遲左

無左時巴同盤巴 個POST好快沉

真係不了 再咁搞法唔撚洗讀書

一齊番健康人生

唔好啊時巴

今日都cashout左1K，有正數抖反幾日先
之後再入多次玩多幾日，就收手了。抖返個幾月先啦，日日賭好撚攰，上lecture都開住個365

same 成日精神緊張

唔係想同女朋友去旅行，都唔會咁賭法

呢排先俾女朋友問做咩成日咁燥 佢唔知我賭 之後用多d時間陪佢好過

變左戒賭po

做乜撚野變左戒賭po

琴晚半夜正路波追番上星期六日一輸果d
Cash out 一半抖下先

循環㴝，今晚凌晨又會屌波架啦

真係好辛苦
贏到盡咪得個少少錢
淨係精神緊張都蝕返d錢

1K4 -> 0 完了

你挭場超級心水allin一次 就走啦
散買贏錢都係蝕精力

mon左咁耐都有d感情
大家要積極做人喇

係 病一病仲唔抵

I know that feel bro. 豬o左3.2k我平注追 追到隻狗咁 琴晚中哂都係得600蚊
離回岸重差2.6k
但重注又驚

首先要有超級心水

無波賭好悶

無上黎一排個個都唔賭既

個個都cashout戒賭

新年cashout 開心下

留錢再玩

cashout只係為左入更多

一個星期日輸2k都好肉赤

呢兩日就揀一場

G巴

燕青*阿積士青讓和

3點先有波

俾你好好休息咋

慢慢轉緊去賭馬
賭波時間好閪 又通常要睇尾盤
贏返嚟都補唔到夜訓咁傷

G巴
求水

每日賭1注算啦

時巴我睇你頭炸

一皮野轟落去

恆大

In 多仔 we trust

多仔幾時又上番第2
呢隊賤種咁樣又上得番去

點信佢

因為其他隊仲撚賤

成個聯賽都係垃圾

第2果陣 買佢嬴就輸撚到落第6

冇追佢一排又上番第2

今晚買10蚊燈番佢落去先

買左佢盤啦 放佢一條生路

拜仁就不嬲都skip,今季起我一定唔買多狗同紅牛,德甲三賤

-1仲買得落 轉到1/1.5就下盤啦

拿玻盤點睇
個人睇完表面野(往績同最近戰績) 覺得食硬

布拉加點睇

有機輸半
輸半搏全既feel

大家不要再買了

留意多呢個tg一排，見佢啲免費水又係中哂 跟咗一兩場都汁咗少少 巴打覺得應唔應該買佢啲料 要40蚊場
自己唔識亂買又係輸，跟人係咪好啲

我都有跟 贏左首期 好準的

皇so半大都當中

cashed out
大家有緣再見

上星期個場唔係半場2球咩？我有跟

加一 我係賭馬贏既錢多過賭波 又快收到 賭波捱夜遇到閪波又輸 又無得訓on9

買料

下盤

cash咗又心痕

跟左之後大隻左 成績又好左

唔好呀巴打

唔洗都唔係自己錢

扮乜撚嘢啫

點解?

垃圾channel, 之前十場有九場jump，之後貼埋哂啲主客和1.1x, 1.0x既大熱，我都識比啦，依家仲學人賣料，憑咩？

盤巴

復出試試

跟了

全部係今日講果d黎

當初因為泰妍巴賺左唔少 而家既然收手最後一注就跟足 好頭好尾

G巴你又最後

睇黎個post要收皮

剪馬卡 但仲有得上網買的
好多人都話介賭 但次次一上連登波post
心癮都會起 盤巴你除非再唔上波post 唔係你都無可能唔會買

其實大家可以繼續討論心水，目標係屠狗會

網上轉帳

退左去拎返20蚊都好啦

張卡入馬會比20蚊 10分鐘可以拎張新

之後都會上黎傾下幫手嗌波既放心 不過純觀賞

多仔 真係轉o左一球 球半

等含

我係你我會轉兩個盤去
讓球主客和

多仔一定得

個個都戒賭 但我想正數先收手

邊有咁易正數，輸一場要追兩場先番到本

最後一跟 豬埋抖抖

咪係 玩左幾年已經輸左6k
雖然停過一排 但根本就轉開有條路

到正數既時候又唔會想收手架喇 回頭是岸

起碼搵番啲利是錢

幾年先豬6k野重想點 我二月頭到琴日豬o左3k 離上岸重差2k6

上期cash out左1400
之後果場4-3德假就直插到低
今晚入錢再同大家屌波

今晚第一場都3點
睇黎要夠定響鐘

可能買完算
上星期好多凌晨波 唔多夠訓

冇盤仔戒賭了

今晚allin多狗

多*拿坡里 有埋泰妍巴
一定掂

多仔角大

我都係果兩場德乙俾人CUP哂就衰到而家

跟下其他巴打d水就會贏錢架啦

多仔 有點淆 讓咁深

有無人睇得透多仔盤o既變動
馬會係咪對多仔e場盤都1516

多仔主場好廢 想要臭格

頭關已經好難

深盤 不賭便是贏

咁今晚唔洗賭了

個人睇好阿積 拿玻

仲有法乙 同西甲既..

法乙 廢鬥廢 平手盤
但主隊係主場都可以長輸
咁應該係客了
利申9up

西班開錯盤？
貝迪 論往績同最近戰績點都贏硬
但貝迪竟然開下盤

有冇Sporting同路？

受讓兩球
睇下先

真係繼續出水
盤巴有愛

真係唔知點解 之前睇貝迪對皇馬
隊波真係踢得似模似樣
感覺唔差

因為莊想引人買下盤
平半盤 等你以為貝迪斯勁

平手盤係最煩

真係玩運
睇唔到馬會取態

如果唔變盤 買主同客兩格 穩贏

如果貝迪斯讓平半你會買上定下？

已入 祝訓醒收錢

但唔係真係勁咩
唔好話勁啦 起馬正常過主隊 淨係雞主隊最近戰積...no eye see

都係貝迪
利申淨係識睇表面野

呢個係心態問題
好似尋晚獌對轟咁
個個都過車咁勁 下盤實冇死
最後
所以我買主 反cup
平半就係咁玩 西甲呢場我會小注上盤

今日又學到野

GUN

但好得意 有時曼車呢d盤 都開好多次和

吓
岩岩見時巴你未上水 我係到9up住先 讓返比你上台

我想問 咩盤你先會買利雲特？

主隊屎黎 對賽成績又差 竟然做上盤

是日心水

球半 兩球

重以為得我一個咁諗 終於搵到同路人

掌巴

條拿玻好有信心咁喎

所以買上盤

燈水黎，用試吓訓練下自己d注碼

我簡拿波x羅連

誤解錯o左意思 原來你G持上盤

用2k野訓練

虛擬投注？

我都諗唔通 究竟咩人會買上盤

時巴點睇？

我想買上盤 補和

條4x5 中哂 聽日就到我斬手指

同路

虛擬黎嫁炸

屌 比你握哂

app黎?

點同一場串2樣

度左條驚世8串1 中左就戒賭

share please

足至寶，好好用

睇落似365 以前有巴打post過 字樣差唔多 係背景唔同左
有錯勿屌

頭場有人買？

多蒙特點睇

拿波里半客 1.72

你唔係豬o左幾皮野咩
一條8串1夠你回血

回滿血無咩可能架啦 回少少都好

開心share 條8串1 ok?

1.01都未必中

跟左200試試佢

其實係尻買

買過夜波 睇唔到尾盤 其實風險好大

一球球半全下盤，ok

全上盤

開開心心 打個和 super

打和上盤就唔開心

是日重心
全中抽一個500

買1000??

其實分左兩條飛，一條二串一，一條四串五

lm

多仔真係買唔落手

有冇人試過500變30000

500變0就成日試過

買左喇唔想等尾盤

訓陣先 三點再同大家嗌波

時巴今晚有無心水呀？

260變2萬6

點做出黎

四重彩？

搵有信心的場次，連推7口全格差唔多啦

最後一注 布拉加 利雲特

每次都單頭？

Me 試過300用六個鐘變兩萬幾 跟住用多90分鐘變0

2串3，連贏位置q
仲有得係香港興旺，另一場係小龍兒
都好幾年前

而家輸緊咩 講到好sad咁

分別係有無睇尾盤

我五千變兩萬就試過
而加次次都500變0

其實有種盤真係開硬，不過場次唔多。貪心買其他又輸番落去

第5同第8場
之後差銀行200k 年尾先找哂數

果次中左條三重彩加4重彩 再推左口波

成日都手多買啲明知輸嘅波

返緊partime 每個月得二千幾 跟住100上千八之後唔後收 即刻歸零 拎埋嗰份雞水咁多既人工 又輸曬
所以而家都決定不賭了

驚咩呀 一於買貝迪斯

貝迪斯9.5s

貝迪斯下盤

早啲休息 聽朝起身收錢

第3關

利雲果場一係睇埋尾盤，一係唔好買

最好已經係今個月
買咩穿咩都中哂咁濟但玩好細注
由400上到5000
cashout完淨50蚊鳩買又贏八百蚊

我都係最後200
多*拿盤2穿1
但我早買既，多盤係-1

多同拿都係大船

時巴全部同路

鳩買

其實我都係

時巴出左？
唔見既

可能係tg

可唔可以教下睇盤

yes

點先join得tg 新手學野

想入

180變41000

可唔可以貼lin

得閒支持下 冇料賣

串左幾條串燒基本上都係大船 差唔多場場都有玩可以陪足大家嗌

恭喜發財

唐迪拉重心

加埋依4場,
6*22先

反底盤

訓了 如果同路搭單幫我嗌下

有2場跟左你
第1場唔敢買嚟過關

時巴聽朝準備收錢啦 同你條4x5同船

7 9同左路

以前最旺500推2萬
不過推左好耐

same

要識分上風隊同下風隊